Hongkonger 個發音

將Hongkonger 讀成
Hong(匡) kon(勤) ger(teenager 個ger) 好似幾好聽

點睇？

：幾好
：不了

讀開HongKong呀